【清除廢老】意大利單日新增武漢肺炎4694確診，一周新高。

一日4700
十日47000
一個月14萬
一年170萬